聽日女朋友帶我同佢屋企人食飯 有咩要注意

女朋友圍村人
我都算名人，行內頗有名氣，驚女友屋企人接受唔到

租架跑車去

搵兩個老死 捉隻狗練習定點湯隻狗嚟食
佢呀婆會考驗你

買罐雜餅 通常圍村人都鐘意

鬼佬學咩人拜年

唔識
我聽女朋友講成村男丁都劏狗高手，希望有人教我

帶定condom

唔好亂拍人心口

唔好亂拍其他人嘅心口

緊記 練習時投入啲 捉唔到狗搵個fd扮住狗先 叫佢咬實你扮湯 仲有到你唔掂要嗌停千奇唔好停 因為真實隻狗係唔會停手架

諗住叫兩個老死一齊去，佢地話著西裝拎藍罐比較好

借啲意話自己攞唔足四千蚊 因為自己要交差餉
咁就人哋未問到你就可以話自己有樓住

請唔請人扮老死